做人做到我咁

真係好失敗

樓主做咩咁灰機？
有咩咁失敗？

笑返啦 陳肇始唱歌俾你聽